呢段時間除左立會選戰，要記住渣實肥老黎同特首辦報告

兩大春袋根本喺晒手
特首辦份仆街報告依然未有回應 防疫被當作拉票做勢 利益輸送 政治部署
琴日肥老黎俾人拉個威力 證明司法係無險可守 港共只會清算到底
大到足以俾Hawley, NCM Yue佢地借勢上Be Water Act

搞鳩副總統 彭斯既下場 R.A.P